CSL個iphone12 plan真係CLS

咁貴，真心乜？

5G應該好快爆80G

要5G咁快把撚
4G無限都好足夠
如果劇癮深既咪屋企Wi-Fi dl定
CSL垃圾service又收得差，哪來的自信

現階段5g對個人用戶有撚用咩
至少等多3 4年配套設施ready先叫有啲用

係咪要出埋機先平？

佢出個ps5 plan我就 join

小撚心
CSL好撚古惑
5G機皇唔一定係IPHONE, 成日話APPLE野唔比用,
只可以比你換3星依D 7野

收到個3台offer 30gb 5g＋4.5g無限上網＋1000蚊買iphone coupon
270蚊一個月

30gb 嘅5g應該兩嘢冇曬

如果日日睇4k片都係既 不過我日常夠用

金鐘返工表示連4G收到用唔到 要轉返落3G先SEND到WHATSAPP

邊度有寫 iPhone 12 Plan？

剛係1010出走，4年過去，我回頭說一聲

dklm

又貴又收唔到，過隧道收唔到好合理，我果陣朝朝返工係入隧道前一公里（至少）已經收唔到/連whatsapp 都send 唔出

同埋5G 未駛用住，等過多年幾睇3做咩優惠先算

4G係條街都收唔撚到講尻5G把撚咩

其實而家4G成日load空氣，5G點會無用？
不過價錢唔吸引，性價比唔高囉

Moov 24bit2個月
200

56k已經夠

佢咪有張coupon俾你扣機價

我繼續自由鳥再sosim
83蚊一個月50Gb 4G

4G 唔LOAD空氣 正常已經夠做

56K

同意,海富中心果一帶4g load空氣

CSL 一陣咪又係load空氣...

cls 今年係咪多左好多人用， 定多左好多人無限plan當route用？ 好多位都load 空氣， 上年都唔係咁

56K.jpg

只係你上年好彩，我前年大前年都係load空氣
上年立即轉台SMT，用咗一年感覺良好

8GB

408

有名你叫 CSL

垃圾台 仲要簽36個月

Load空氣上唔到網10000GB都無用

Csl搭地鐵連whatsapp都收唔到
講乜春5g

學生表示$204 110G 5G

收得好唔好

未換iphone 換左先知

係咪得香港D電訊收費咁撚貴

$408得8GB係咩玩法

水魚plan

到出埃瘋13時可能5G都未係普及用
所以埃瘋12拎個5G做賣點真係得啖笑

其實唔係某程度上條片套劇係幾大就幾大 唔會因速度快左而令你用快左d data

Detail plan 已出

邊個話張COUPON可以用黎扣APPLE機價

5咩G 玩誠哥sim算啦

就係等呢張圖

體驗價，5g 既價錢， 3g 既質素
良心公司

5g 推8gb plan, 都唔知用乜撚

抵屌
corporate offer?

5G 嘥氣
4G load空氣
用返3.5G HSPA+好過

其實可能5G一世都唔會普及就已經講6G

訓左幾耐? 兩年前都已經係咁

侵侵就係嫌華為太多5G 專利想咁做

而家csl真係有 試過打黎問有冇興趣帶no.上台 可以訂ps5

無限得3mb 速度點玩呀

Smt 仲未出個plan

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

cslcls

都on l 99
90 GB data card先around 200
一個月都用唔到一張
每個月叫我比600蚊？

坐等5G 21m plan

CSL.... it just loading, 3G 4G 5G 有咩分別?

用4g算啦
有咩野要到5g?
上台前自己諗一諗
唔好為買而買

個人plan?
我用緊最貴個個差唔多價（4g) 但包左6張卡wor

邊度有

就係4G都load空氣 仲點信你5G

5G月費500蚊無限限速數據「最高」2Mbps，嚇到我即刻續咗遠古3g plan

ok wor, 咁即係機價都有得平

下面有plan了

邊間唔得?

而家仲有人食貴plan 拎機既咩?d 機都唔使搶掛

此POST+樓主 同CSL一撚樣垃圾

用CSL就真係56k

我仲用緊3G

CSL真心垃圾，所謂「無限」數據慢到得返whatsapp功能咁，重要係無得send相/錄音嘅慢

咩仲有傻仔會買機上台

CSL垃圾到暈
唔用垃圾plan做水魚叫窮人

講無限真係ST最好

其實上YouTube 蘋果 FB IG
轉5G明唔明顯有進步？

我都等緊SMT 個plan 係點
抵玩嘅都有得諗

睇你同邊度比
澳洲我覺得仲貴

你睇片會pre load㗎嘛
好似YouTube你睇幾分鐘唔啱睇出返去
3g/4g/5g load左既data當然有分別

主要睇你日常生活嘅地方有冇5g覆蓋
如果你住公屋咁冇鬼用，一定收唔到

load得快唔代表唔會load空氣喎，如果搭車多人load空氣都係冇用

好L貴 4G plan都貴
轉台了

唐樓村屋上網做tethering

華為

有人上5g下放返4g d resources出來

同一個plan 佢收我$266連付加費

所以我已經趁而家入左11 PRO

用iPhone 唔係仲柒咩

5g ！？ 4G 都伯母前伯母後 大佬呀 唔好咁cls啦 好嗎

你緊係未試過用CSL
佢D野不嬲都分開可以買APPLE同唔可以買APPLE
買之前要問清楚

#1
精密而周詳
•
1 年前
想問下簽多24個月既出iphone pro max 256 plan 係點架

一年前既你都幾柒

所以宜家即刻轉返n20u 型好多

多數都起公司用wifi

一開始開$24x 我話考慮下 之後開$204 同我而家個plan 一樣價 之後直接升左

公屋呢啲位先快舖5g

本身想講因住比人屌爆你56K
點知幾個傻仔已經咁講
而果幾個傻仔部手機只係用來聽歌, 上連登, 每日message都冇幾多人搵佢地果D

5G唔係無用 但大部份人暫時都用唔到囉
同埋得你快無用，你個source個server都要快同比咁多bandwidth你

4g就係
而家主力鋪地鐵先
加上5g mmwave 個範圍咁短，一定唔會放公屋

我5G係地鐵順到仆街，速度又快，之前冇用過CSL 4G,可能係5G先咁快

正評反映一切
咪由佢地
CSL由果陣最top既供應商變到依家人人棄之如糞
啲傻柒真係選擇性失明咁覆我

尋日問sales 話未知幾時有iPhone plan
佢話未有

我同條女都係CSL苦主

佢過親海係紅隧同佢傾電話，斷兩三次

巴打小心班傻鳩一陣串你56k已足夠
事實上班毒撚比你幾快都好
部電話都只係打機上連登同睇片

csl幾g都一樣 咪又係收爆load空氣

老用戶offer

依家好似得 我有同事續約換左IPHONE PRO MAX

都唔知點解重有人上台出機，啲plan搵笨7
以前iPhone難買就話出呢啲plan姐

整好dns未？

整好ios？

Sales 咁撚串

早兩日個sales打黎講到5G新出公司又好好咁送禮券咁講到好興奮
之後我屌鳩佢用左你地4G咁多年連4G一半既速度都從來未享受過 仲好意思打黎叫我續

5G用嚟做生意就好，平民用穩定嘅3G,4G已經足夠

以前1010就真係高一等

最後嗰句咁寸 依家第一日周圍都大把貨喇喎

同4g一樣啦，一開頭啲人咪話貴話唔洗咁撚快

過幾年普及就會平返

咁口響?
第一日喎

唔係隻隻得
我7月問過 9月問過 人人都唔同

個plan 價錢高人一等

咁又唔好咁講，科技出現咗，應用上先會轉

例如： ig story, fb live

5G 但到時又偷偷地限鳩你速
真係多鳩餘

隻手用刀戒?

咁撚貴,邊個JOIN呀

市道差 佢速度慢重要貴

假5G

誠哥33蚊卡

人哋地方大成本都高D嘅
香港地唔大人口集中都要咁貴都算
cls仲係cut基站搞到load空氣

5g目前對普通人最大既用途係打機
真係普及到既話是但一部手機都可以輕鬆玩pc 3A大作特效全開

鴨寮街果D賣電話卡既檔

但5G plan除咗家居plan無真無限呢

門市嗰啲出晒名串過馬撚

身份象徵你識條鐵咩

已經用緊全速4G加用量王，但個質素就係21mbps限速，仲想我點join 5G

數記又要收返五舊水訂

SMT plan in details

用$33 50GB 4G 百佳卡算

買港股都可能快啲掛

限速嗰陣已經係普及，價錢上普羅大眾可以用
畀得起錢寧願俾貴啲都唔想咁多人用

smt plan好似幾抵屌

都係load 空氣

用恆生卡一下減幾百,好吸引下

屌你老母csl日日load空氣

其實幾多人有用CSL 5G，個個人都話load空氣

成條綠色線都收唔撚到

老實講用Smartone 5G貴左低同4G無分別

驚部機啲電倒水好過

抵唔抵 唔知現有客戶用唔用到